點樣彌補番當年UE成績

考番DSE會唔會係一個好方法?
利申: 想考公務員

CRE

2 左啦
有用咩?
interview果陣佢一樣會拎著你張CERT睇

咩係ue？
英文就英文啦

F 左？

Dse辣殺

university english?

E

屌你老母
Use of English 呀

有無巴打答到我
考DSE 係咪 BEST CHOICE

傻尻UE都唔知係咩就縮返入你老母個宮啦

UE E professional grade都有

你都UE E & CRE 2
唔需要再考
因為已達基本門檻
政府唔會逐張比較邊個考生科英文高分d 就排名高d

個board係面試前頂多得5分鐘睇一睇你份GF340 & cert

唯一係面試你要準備得好好
因為面試先係佔決定性分數

UE D > DES 3 > UE E?

假設我真係有時間有錢，想考好d
係咪考dse ＞ ielts
唔該巴打

緊係啦，垃圾ielts得兩年有效期，主要都是show俾私人公司睇
DSE成績起碼永久